既然病人測試到陰性，林鄭同一眾官員應該探望下病患者

又可以安撫到廣大市民既緊張，又可以比市民睇到佢地係關心市民

係中國發現左新機遇但搞到病咗，好需要一眾官員慰問

林鄭班子麻煩比個讚我，絕世PR橋都免費醒埋比你地

Pish

佢地唔探生物嫁嘛
應該會死左先去慰問

係探都探左獅子先啦

鉛水都唔撚飲一杯呀